垃圾fifa登入驗證唔到

如題
登入認證個email係 b8******@post-shift.ru
都唔知邊到黎
有冇ching知點搞
依家用唔番自己ac
玩唔到
垃圾ea又冇回應

推

無架啦
之前試過

買過coin, 被hack?
定期改密碼嘛

聽講好多都係比俄羅斯黑客hack
係米開過新ac?

唔係成日玩都冇買過coin
上次想玩先發現比人hack左

live chat